尋舊OLG

有冇人記得好耐之前有隻OLG (應該都十年前)
好似賣點係首創百人PVP
然後一開波係打D類似恐龍既野 趺D有毒素火素既武....
大致上係記得咁多

仲記得係似中古世紀既背景同SETTING

火毒恐龍online?

屌 認真呀
雖然笑左笑

龍魂？

唔係